Dans un magasin, on lit la pancarte suivante
\par\centerline{\fbox{\em {\bf 7,50~\si{\EuRo} de réduction} sur tous les articles de plus de 16~\si{\EuRo}}}
\par Quel est le pourcentage de réduction pour :
\begin{myenumerate}
\item un tee-shirt de 12~\si{\EuRo} ?
\item un pull marqué 38,10~\si{\EuRo} ?
\item un pantalon marqué 60,90~\si{\EuRo} ?
\end{myenumerate}